［重要］劉欣疑似作假新聞抺黑示威者？！

哩段片應該係撞人司機條片？
佢話司機唔肯加入所以打佢